歐聯8月重開 8強開始一場過係lisbon踢晒

UEFA Champions League 2019/20

Quarter-finals, semi-finals and the final will be played as a final eight straight knock-out tournament at the Estádio do Sport Lisboa e Benfica and the Estádio José Alvalade in Lisbon between 12 and 23 August 2020.

The remaining Round of 16 second-leg matches will be played on the 7/8 August, pending a decision on whether they will take place at the home team’s stadiums or in Portugal.

The Estádio do Dragão in Porto and the Estádio Dom Afonso Henriques in Guimarães will be added to Lisbon venues for the Round of 16, if necessary.

Quarter-finals will take place on 12/13/14/15 August, semi-finals on 18/19 August and the final at the Estádio do Sport Lisboa e Benfica on 23 August.

All remaining matches of the 2019/20 UEFA Champions League will kick-off at 21:00CET.

The draws for the 2019/20 UEFA Champions League quarter-finals and semi-finals will take place on 10 July 2020 at UEFA’s headquarters in Nyon and the exact match schedule will be communicated following such draw.

All quarter-final and semi-final matches will go to extra-time and penalty kicks in case of a draw at the end of the regular playing time. The same regulatory change will likewise apply to matches in the other competitions for which the same decision has been taken.

Istanbul, which was originally appointed to stage the 2020 final will now host the 2021 UEFA Champions League Final, whereas the venues for subsequent finals have all agreed to host these a year later than originally planned, with St-Petersburg in 2022, Munich in 2023 and London (Wembley) in 2024.

未踢既16強次回合會睇下去埋提子踢定可以係原定主場踢
8強起就全部係里斯本一場過踢晒

最好唔好去波圖主場啦 有Corona

UEFA Europa League 2019/20

Quarter-finals, semi-finals and the final will be played as a final eight straight knock-out tournament in Cologne, Duisburg, Düsseldorf and Gelsenkirchen between 10 and 21 August.

The Round of 16 matches will be played on 05/06 August with kick-off times of 18.55CET and 21.00CET. A decision will be made in due course on whether the Round of 16 matches for which the first leg has already been played will be staged at the home team’s venue or in Germany.

The matches FC Internazionale Milano v Getafe CF and Sevilla FC v AS Roma, whose first leg was also postponed, will be played as a single leg at a venue to be confirmed.

All subsequent matches in the competition will be played as a final eight tournament, with quarter-finals on 10/11 August, semi-finals on 16/17 August and the final in Cologne on 21 August, all kicking-off at 21:00CET.

The draws for the 2019/20 UEFA Europa League quarter-finals and semi-finals will take place on 10 July 2020 at UEFA’s headquarters in Nyon and the exact match schedule will be communicated following such draw.

Gdańsk, which was originally appointed to stage the 2020 final will now host the 2021 UEFA Europa League Final, whereas the venues for subsequent finals have all agreed to host these a year later than originally planned, with Sevilla in 2022 and Budapest in 2023.

同場加映歐霸
8強起會係德國踢晒
同樣未踢既次回合會再決定係德國定原定主場踢
完全未踢既16強(國米vs基達菲,西維爾vs羅馬)會中立場一場過踢埋佢

一場過，分分鐘爆大冷

意甲之恥阿特蘭大

係阿朗地頭踢即係咩意思

cup到lyon先算啦